Configuracion inicial del proyecto

1) En primer lugar debemos tener iniciado un servidor mysql

2) En dicho servidor debemos importar en dos bases la ultima version de cada una de las bases dentro de la carpeta sql

3) Debemos configurar el servidor apache y el virtual host como muestra el PDF "Creacion virtual host XAMPP"

4) Debemos modificar el archvio config.php para que el mismo contenga la configuracion de las bases como estan en nuestro servidor.

5) Ya podemos inciar el sistema ingresando en la URL del navegador el servername de nuestro virtual host utilizando las siguientes credenciales:
    usuario: leomarazzo
    contraseña: ljm123ljm
